叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（65）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午2時播放一集花絮，花絮比正片好看，好似係

Inside Joke，人物關係圖解釋：

師父零九救我
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 | 2020.03.19

私心置頂

推私心置頂

nplm

留名

澤仔真係09笑點黎cls

今日講得咁快咁

偉晉好意思話自己識睇龍叔

09丫頭似比人cut左

明明就次次都睇錯

明明假跳預言家把把都信

澤仔今日過度活躍咁

站紀pupu先

身高不高 狀態很高

真係好掛住愷樂

d accent越黎越重 無字幕開始聽唔明

WOLF藏龍

1,2咩關係

Lm

采子又狼

啊采連續做左5晚狼

我以為鋒澤係獵

皮蛋問號

丫頭：我又不是預言家

鋒澤成日做好做狼都會up錯 然後好易比人推

同佢老闆一樣

癡線成個禮拜都係狼

悍跳擔當

偉晉好似唔係第一次係咁

偉晉係咪狼

狼王最唔應該帶就係真預,上次話丫頭高玩嘅可唔可以解釋下

偉晉

留預言家丫拿

睇youtube覺得lyla都幾靚
一上電視鏡就

孫生

做乜9

孫生笑死

孫生咁型唔得喎

笑死

孫生又向總冠進一大步

狼隊都幾努力啦 刀刀都中民
差最後 可惜可惜

咁即係2號聽到嘅場外係真

我諗4號都一樣聽到..

年度金句：她有假跳守墓人哦？！

阿采終於識狼王帶民
同埋應該係抿到丫頭係民?!
感動

今集狼隊爭少少反敗為勝

孫生
佢完全代表左運氣都係實力一種呢個terms

3號點解唔查咗人先刀
佢查中7 直接刀佢咪得
點解會刀咗2先查7

規則係刀在先啦

要刀咗先查得
上次卜心都係咁

丫頭繼續低玩 阿采帶走佢
佢話:帶我幹嘛我又不是預言家

娛百規則係要刀完先查

石像鬼如果帶刀要刀咗人先再查人

我覺得係熟蕾拉所以知佢狀態

明了

或者搏女巫
其實好過帶預言家

Feel到總冠軍賽九成有孫生

運氣玩家

丫頭又贏
勝率又高左

佢有幾集真心唔差
基本嘢都知㗎喎
係有時表水差啲
呢排少咗上嚟冇咁好
有一排上得密勁咗

躺贏喎今次
可能佢講少啲偽邏輯令好人冇咗亂係好事

結果論分析家 孫生高玩

佢又係運氣代表

連輪次都唔識嘅所謂高玩

唔想見到佢呀聽佢上警流警徽一定係災難

丫頭俾狼王帶走仲呻自己唔係預言家
高玩到

蕾菈真心唔掂
想隱又隱得唔好
講野咁過水明知下一日一定俾人打成焦點

偉晉超努力表水可惜被查殺

我覺得如果佢feel 到不如自爆

其實我幾buy佢個point 最壞情況淨返一個民係到仲拍咩身份

真 剩返個個又低配 自爆好過

其實佢表水真係唔錯
佢近排啲表水都好好

二年八班婁好型

陳零九叫人拍身份但佢唔拍
佢拍身份狼人就贏

最尾點都係蕾拉操刀
不過有機會孫生唔放毒

cut到乜都無講過咁, 2年8班好長咩

如果唔係接查殺，狼9成9 贏
難得阿采帶民帶得咁靚，可惜

我完全聽唔出偉晉狼係邊

阿采又帶中民 偉晉又刀中民
娛百咁殺狼人遊戲入面 係好難

佢地插個海盜桶係插左幾耐下

呢段除咗最後婁好型之外都好無聊

勁似上次卜心比王思佳查

仲要好似rap完扔mic咁扔低兩隻海賊

真係俾蕾菈拖後腿
第一日爆爆地狼嘅發言

個預告 偉晉同09着到勁台

佢話 678910 都似好已經定狼

學紹安講 你憑咩保咁多人 埋就係狼視角

阿采真係好啱係二年八班
就算唔係采虹都覺得佢係入面表現好qq

佢地都幾似 有時

九婁晉主持

反骨入面真係得孫生似樣
其他完全唔掂當

好活潑
簡直為二年八班而生
其實大藝術家果題應該都估中左
但想俾老闆出去答好員工

佢直覺真係幾好
但聽賽後都想反白眼

我堅決反對佢入總冠軍賽
唔想睇一個連警徽流都唔識嘅預言家

點解我會10分鐘內收3個負皮
平時佢上嚟搞吓笑就睇得開心啫
但到季冠/總冠呢啲場合 又要流警徽 又要講心路歷程 又要盤警上警下發言出幾狼 我唔覺得孫生會發到有質素嘅言

廟街九叔&黃伯

咁孫生上多啲勁啲都正常
但蕾拉都真心唔掂

應該係黎做代班

唔熟台灣藝人
蕾菈個樣好似宇宙漿

頭先都睇冇留意
睇返cm先醒起皮蛋係獵
唔怪得佢問號啦

孫生平時局上幾多我都OK
總冠季冠真係不了

其他反骨系列真係OK渣
凡凡 蕾菈 酷炫 瑋哥 琳坦

即刻正皮你

冇玩開警長局點識盤

我覺得佢背撚左個狼人殺wiki常用術語list都算過關
流得差都唔緊要
但佢直頭唔知

佢真係有小鄧紫棋嘅稱號

youtuber/網紅黎 就係出名似宇宙漿

唔知都上果下真心想鬧爆
少少功課都唔做

應該快播個陣又唔快播

小賴：你們一直插後面

我以為第一樣係佢對波
今次笑個時下面到

佢個朵係 暗黑鄧紫棋

琳妲上娛百都算，佢上ML 果2 集真心好難睇...

但我覺得佢今日樣衰咗 怪怪地咁

知唔知點解今集09亂叫人拍身份
10成掛住望

係 唔知係咪化妝定燈光問題
平時佢YT d 片順眼好多

燈光掛..娛百果隻燈都唔太好睇

09 好乖啦
無早前語噥上嚟咁痴實坐隔離睇草莓

想講下尋晚嘅大富翁
又再証明娛百真係垃圾後製
中間D 過程瘋狂咁skip
好心放個 加長版 上youtube 啦
擺上會員區又可以吸金

娛百真心好弱智...

阿采真係好鬼好 完場第一件事衝埋去攬住卜心

其實09叫人拍身分但自己冇報，嗰下都幾似民

實用嘅一集

尋日仲同香港人對罵
俾我地小爆娛百

唔怪之得明明話有幾個回合 但玩咗一次到下一個game怪怪地咁
幾鍾意睇佢地 樓剛們都係痴痴地

佢邏輯不嬲廢
佢用開直覺踩人

咩事? 呢排忙 跟少咗個po

miss 左！！ 有無傳送門？

惗緊如果玩一局全部都係運氣系玩家 可以搵邊個
孫生 丫頭

睇上個POST 9點幾後就有..

係呀
之前二年八班閃避球完左又係第一時間去攬番荳荳以示歉意
鬼抓人一完又第一時間攬番語噥Say sorry
超善良

小狼君 斯亞

斯亞算唔算

有個香港人串串地話娛百
娛百個編輯自己走出嚟同人嘈

呢個comment前後

上一次阿采桿跳
對方真預發脾氣掉數字牌
阿采仲幫手去執番
呢D 小細節都可以証明阿采係好女仔

不過而家有丫頭反而會留心睇
睇下佢有咩驚人表現

唔該哂 見到下面有link

冇100百萬都會開 已經揾梗場
偉晉摸狗嗰part好好笑

話說09抿牌真係好勁
抿2 4有身份 真係有
如果3號有mark低佢呢段發言 應該刀得中09

個comment 完全講咗我想講嘅野！！
但係咁都算態度差？？
娛百小編幾時變得咁玻璃心

始終d 人仲係唔太識表情管理
尤其係孫生呢d, 有身份肯定擺晒喺塊面上

小巨蛋應該冇 而家距離100萬有D遠
Legacy又太少人 應該北流比較大可能

丫頭上次詐偉晉果個
紹安睇完盤 完全係抿 說服唔到人..

九婁成日都神秘笑點

石像鬼局做大狼小狼都好適合佢.
自帶石像鬼功能

啱啱睇完 小賴真係無尺度分享
想聽男男

我反而覺得佢地一開始提得小巨蛋就應該期都定埋
過100萬呢D 只係 gimmick 啫

如果出年真係開 一定去

笑死 個花絮09一直面無表情喺到推人

偉晉到底摸緊咩

呢排香港咁樣 香港人有排唔洗出國

所以我之前就估今年一定出唔到去

多謝小賴前輩教阿采點做主持

早排台灣果邊仲放風話10月開關
而家molamola...

快啲開關啦
真係多撚謝偉大嘅鄰國

其實鋒澤tv唔駛特別諗咩主題
影下娛百待機室大家吹水, 賽後討論
同埋拍mv花絮, 錄音花絮
都已經好好睇啦.....

希望阿采揾到佢自己主持條路

娛百待機室大家吹水, 賽後討論
八大禁咗

仲要睇年尾會唔會再爆多次
唔係大家都係迫係香港..

希望唔好再爆咁勁

capsule只會provide最基本套餐個隻youtuber玩法
見到個channel名已經知咩料
同埋九賴都dum左好多錢去做自己風格嘅youtube channel
澤仔交比人做就係咁

真係希望可以快啲完

老公明明平時唔講私人嘢
做咩係小賴個花絮爆我性癖鍾意奶佢d汗
無錯,d汗真係幾甜因為係我話佢知

我想講今集最後佢哋個彩蛋幾好笑日常嗌交好鬼cute,不過唔知會唔會又有采黑話佢對老闆態度唔好
同埋我絕對唔想過5000讚嘅話又出下集去分析飯隨愛人mv

睇完 好嘅剪接同主持技巧真係令節目好睇好多

小賴講佢後生嘅經歷真係

全年無得去旅行真係好唔習慣...
香港人真係唔知做錯D 乜
呢兩年咁多災多難

我唔知頭唔知路
原來鋒澤tv 係外判俾capsule 搞？
capsule 喺台灣應該算大？
見佢每年都有搞自己youtuber event
叫晒旗下youtuber 出席

J 到出血唔通你以為假ga

我本身係追開馬田個面 所以成日睇黎睇去d 合作youtuber都係capsule都以為capsule好大
但頭先搵佢地個creator list又真係唔多

好想快d睇到埋一日飯局
between個個都被09推倒過成就unlock

我都有睇開腩田 所以先識搞神馬
我知既仲有 阿圓個ex 都係capsule 人

仲有得睇佢地吵鬧要珍惜
凝住阿采再狂俾人話佢對老闆態度唔好的話
之後始終都會收斂到唔敢開玩笑

仲有 單飛嘅tommy

補充
唔係多定少嘅問題 係d youtuber風格都太相似 個個都係梳化前面講野
一係就三原個d日本youtuber式玩命挑戰
跟住d edit手法又個個都好熟口熟面
(就算同我講鋒澤TV係原音自己剪 我打死都唔信 商業youtuber味重撚到)

唔怪得連語噥成日拍既娛百錄影花絮都冇左

明明個feel好似兄妹咁打鬧幾有愛
又唔會覺得佢哋會超越咗有戀愛成分

如果台灣計嘅話算大啦
YouTuber嘅經紀公司(?) 唔知點定義
頭二計應該係 pressplay 同 capsule

其實我覺得鋒澤可以同 capsule 其他創作者合作拍片
又或者去其他人 youtube channel 到做吓宣傳
應該係傳統平台以外 唔錯嘅宣傳空間 而且個年齡層應該都適合

就是一個很愛鬧既阿哥同一個很淘氣既阿妹啦
互相嗆好正

我唔get咩mv final狀態喎有咁好笑咩

其實有咩好禁
八大勁霸道簽咗約嘅又唔可以隨便係其他平台玩狼殺 成個cctvb咁

自己賺錢嘛...

唔係叫你比$25睇人地CHANNEL都睇到嘅嘢

真，我都諗點解要拍身份，咁危險又分明屠民
明明都未聽預既查驗

Get唔到

個final狀態咪就係啱啱個狀態囉

哇原來搵返已經個幾月前
記憶猶新
上次語噥出現已經係6月24號嘅事

我都get 唔到
點解啲人個個喺下面話get到 好好笑係咪black magic嚟

笑點就係不斷鬼打牆無解釋過野
甚麼是七龍珠 七龍珠就是七個龍珠
所以甚麼是七個龍珠 就是七個龍珠啊！！

我都get唔到 但見佢地笑到咁 我覺得好好笑
死啦 我笑點好低

我要常餐 常餐賣哂
咁我要快餐 快餐即係常餐
咁我要A餐 A餐即係快餐...................

我都係見到09笑到咁我先笑到
明明唔get

我認證你笑點真係低

學到野

啱啱發現個桶係贊助
唔怪得無端端要玩

李洛洋係咪香港人黎
google話台灣 但佢識廣東話又扮到香港口音既國語

有無人覺得佢哋最尾講多咗個人出等婁呢樣嘢好驚嚇我就咁幻想已經驚

海盜桶都冇錢買 要sponsor?
但插極都唔中呢啲位好明顯可以fast forward嘅佢就唔飛
狼殺發言就cut鬼咗
搞到佢哋好似冇講過嘢咁

台灣人啊 可能以前睇港產片多
十幾年前仲喺棒棒堂已經會扮香港口音

唔係無錢買桶
係因為贊助所以先會玩佢
所以唔cut得

已經比佢地講到接受左成個係靈異現場
分分鐘澤仔講2分19秒個個 真係唔係人黎

小賴做主持真係唔會悶場 個花絮好好睇

睇下09 IG 發現有人講
你估09反應完有冇用 娛百會唔會聽

Pressplay應該大間d
台灣簽左阿滴、大謙、千千、愛莉莎莎
印象中香港簽左Mira、boris、heincream

岩岩search 北流，可容納6000人，都算多

最弊剪得衰過藝人yt channel

嘩，台灣果d 全部百萬級喎，有料
原來愛莉莎莎有簽公司
見佢要自己請人剪片，以為佢係1 man band

娛百剪接真係差過好多台灣youtuber

我相信09 會提下
但娛百當然繼續WFC
最緊要確保殺狼人

娛百狼人殺view跌急既應該係娛百
點解反而觀眾仲操心過娛百

今日有人講三神局.
娛百即刻覆好難 仲唔改遲早佢份工都冇埋

我地對娛百真係 恨鐵不成鋼
明明可以做好D , 硬係做唔好
叮咚係咁
尋晚大富翁呢D 小環節又係咁
硬係鍾意亂咁剪
剪到碎濕濕仲以為自己好醒好識控制時間

YOUTUBER會知自己觀眾想睇咩.
娛百唔知 你搵小賴去剪肯定仲好睇.

唔講仲以為搞三神局係要向台北市政府申請

所以有時覺得娛百係抵死
有時寧願其他台搞狼人殺
肯定搞得好好多

原來佢係棒棒堂

台灣人不嬲鍾意扮香港口音當笑料
好似問米喺以前娛百都好興鳩up 一兩句廣東話
同埋 大部分台灣人都識講 "好犀利呀"
網民會用 猴塞雷 黎做音譯

連娛百死忠都頂佢地唔順 叫佢改
成班廢柴淨係識同觀眾Say no
不如凹嗚大對抗搞製單vs觀眾啦...

難嘅點喺邊 咪又係10個人

深夜偷放宵夜

Agger 一定肯放多啲錢同時間.

殺唔到狼人囉.

睇台灣網友綜合就係娛百有技能嘅野
所以先出咁多古怪板

仲有黑鳳梨
台灣人真係鍾意用奇怪音扮廣東話黎當搞左笑

遲D 如果問米又死翻嚟
娛百唔知會變成點
(早排有八大訪問關於娛百制作人，已經打晒開口牌問米會回歸)

真係準備收皮...
狼人殺又難睇 叫佢訪問一定勁尷尬 兩頭唔到岸

台灣朋友同我傾計
都係用唔純正廣東話當係搞笑
可能台灣人普遍覺得廣東話難發音好好笑

如果問米回歸 我真係寧願娛百收皮好過...

我都係咁話

佢一返黎我地真係要去YT炸下娛百.

個歌名真係咁難咩

我一定狂炸小編
等佢再次玻璃心

專登yt嚟睇 一本正經咁讀錯歌名 笑死我每次見人up錯都覺得好正

又再引證台灣d電視台有幾求其 專訪嘅稿都唔寫好d

旁白讀錯都算 仲要照上錯嘅字幕

娛百小編不嬲反米

小編呢D 低層應該受過問米氣

呢排聽台灣人成日講母雞抖=唔知道

近期好出名嘅冷笑話

今晚咁少人

好似之前已經打錯婁峻碩個名

問米返黎即刻棄睇娛百
本身狼人殺已經愈黎愈悶 五堅情啲片又剪得唔好
搵唔到咩理由要繼續睇落去

好似打咗做俊

原來仲有後續

啱啱睇youtube睇到偉晉黑歷史

02:20開始 笑死我

尷尬到

上幾個禮拜先follow ig
今日就好朋友
進擊的沁岳

偉晉跟宇宙小賴姊妹食飯
可唔可以三個傾下同沁岳嘅可能性

下,都過咗咁耐啦
玩夠食飽咪想有段穩定嘅關係囉
不過當然有d黑09嘅會周不時攞出嚟講

笑死我 勁好笑

睇采子ig story
09+鋒澤又在原音studio
九澤新合唱歌準備中?!
晉澤合唱歌遙遙無期

似係采子錄緊歌
九澤只係幫手

cls 沁岳咁進擊嘅 嚇咗我一跳
想問吓最左邊嘅人指緊邊個?

09唔似會幫采子錄歌吧

佢套新劇入面被逃婚嘅嗰個女仔 好似係

進擊的沁岳

見采子戴晒耳機似錄緊咋
無理由佢地三個合唱掛

睇個組合
似係采子又幫手九澤新歌作部份詞似D

程予希 同韋禮安拍左首記得回來既MV
佢都係同偉晉宇宙fd底
btw睇黎沁岳真係對偉晉不能自拔 洗唔洗個個留言都提住

沁岳同偉晉身邊嘅朋友都好似幾fd咁
是咪想近水樓臺先得月

呢度後半晉仔同胡夏開始伴舞都好顛

也有錄和音的可能(?)

搞到我忍唔住要腦補吓
宇宙：「欵 孫沁岳是不是想追你 他瘋狂在ig找你欵」
偉晉:「omn 真的假的 我要接受他嗎」
小賴(用手掩嘴)：「當然要啊 他這麼帥 反正鋒澤也不會接受你啊」
偉晉：「喂~~」

阿清唔好咁啦,依度愈嚟愈多痴線佬

oh my no已經直接簡化做omn

這個時候沁岳進擊地闖進來 在偉晉面前單膝跪下: 你可以做我的好朋友嗎

佢地三個夾埋叫狐狸精

進擊地闖入嚟
小賴：omg好感人喔
宇宙：快啲答應他啦
全世界幫偉晉助攻沁岳策略成功

小賴條all day花絮入面好似話婁婁喺dcard俾人黑？
想知咩事

有人喺dcard 話婁唔尊重小賴
明明小賴係四堅情前輩咁

補返link 先

同澤黑一定要打錯做峰一樣
婁黑一定要打錯做俊

點解dcard樓主要補張靚仔相去總結 莫名地笑撚左
要咁講, 峰仔係第一個由一開始兵變就嫌棄小賴個個tim
為甚麼這麼嫌棄又要找他 他是拿來讓你小少爺侮辱的嗎

俊?邊忽俊呀睇過

估唔到d人得閒到婁都要黑,好心d嘢查清楚先up啦就咁睇佢原文真係打自己面打得好痛

咁都搵位到入
明眼人都知其實四個都好錫小賴
小賴係唔舒服嘅話 以佢性格 肯撚定唔會再同佢地玩啦....

好彩見到下面D留言都幾正常
純粹個樓主自己一個黑粉

佩服嗰樓主可以諗到唔尊重前輩呢個point

前輩真係幾無聊 又唔隔一代 前咩輩

btw 前輩資歷應該係
零九 偉晉 鋒澤 小賴 婁峻碩

唔熟唔frd都唔會咁玩啦
啲人真係好無聊 咁都揾到位入

小賴鋒澤應該掉轉 龍叔出道好晚

成日感覺龍叔係最菜 後三都係2014左右出道 但龍叔經驗最少
團長wo 去做打雜啦 佢地四個未埋位坐低，你企係角落頭等前輩坐低哂先呀
#專業反串龍黑

佢地尋日最後其實計埋比賽

計返肯尼新加坡出道就差唔多

五堅情星期一會上小鬼同關關個節目

呢段片要keep低心情唔好嘅時候要睇返

零九 棒棒糖係08
偉晉 星光係09
鋒澤 應該計12
小賴 接班人13
婁婁 io 14/15

原來大家都出道咁耐

小鬼啊前輩終於同五堅同框好感動 期待！

好期待

小賴段花絮好好睇
唔知係因為佢地而家再熟啲定娛百剪接廢
花絮啲氣氛舒服過叮噹五堅情好多

其實婁婁夾唔到時間一回事
但直接叫返四堅情感覺有d差

今日Magic liar有荳荳表哥同孫沁岳
仲有個東森財經新聞台主播劉涵竹

沁岳似乎係嚟真喎

小賴一定比娛百清楚觀眾想睇咩
娛百成日剪走晒觀眾想睇嘅嘢
唔想睇嘅就keep喺度

其實見到話小賴係婁嘅前輩都笑咗

擺明就係娛百剪接廢

好似幾有睇頭
劉涵竹會唔會係得個樣其實係琳妲之流

好似話幾識玩

最緊要識玩
如果一味貼臉肯定又俾人鬧爆

實際要睇玩成點先知 今集幾多新人
主播 發言應該可以掛

有人用天黑改編

D 詞唔錯，但首歌好似降咗幾key 去唱咁？

我都覺降左key

主播把聲好好j

果然係主播，把聲係有主播feel

bgm 係新聞聲

笑死住在ig的采被09追擊
然後09的確在錄音啦
兩個在studio狂ig留言？！

笑到我

究竟09錄音有幾唔專心

有無人入到09 post出嚟個line group?

係咪一日唔認佢都會一日煩到底 但問題係煩到本身個po主唔係阿采

seems like need 年齡認證(?)

我scan完qr code話條URL唔啱

係咪淨係台灣區先得(?

得某幾個地方有public grp功能 應該係呢個原因
同埋轉左去呢d地方嘅電話 都要年齡認證先入到public grp
放棄

唉咁都係放棄算

笑死
佢地真係好小朋友
真係個個post 都會見到采子
09 又咁得閒去搵返佢啲comment 嚟reply

ML齋睇女嘉賓都夠

殺到入偉晉IG 啦

話說查個毛好啱跳舞 不如做個跳舞rapper

沁岳好進取

要舉翻起沁晉枝旗喇
沁岳食住呢個勢一定打得贏鋒澤

會唔會佢地真係已經做左好朋友
下次沁岳上黎已經搭哂膊頭

唔係特登搵架啦應該
09自己都半個住在IG
都係會成日在唔同人IG度留言

係咪性暗示嚟㗎？ 騎起來？

頂被屁孩采同屁孩九笑死
原來最大屁采追擊手係09

好進擊啊沁岳
同埋偉晉雖然男團出身,但係查個毛個表情管理做得更加好好好睇吶

我都有留意到不過頭先係睇睇下訓撚咗

主播把聲好聽到會好聽繼續聽

出乎意料之外
唔講咩 佢係擺明想同偉晉做friend

偉晉太高 跳起上嚟會冇咁好睇
查個毛啱啱好 而且佢rapper 出身 啲表情本身就好足

算命呢part會唔會太長 睇到悶

無咩梗了

係特別是阿采無啦啦玩緊都等佢玩埋先好拖時間

我反而麻麻主播把聲添 可能我自己taste奇怪

反正love rapper佢老友高爾宣坐實第一
感覺台灣個rapper市場幾多元化，查個毛做綜藝rapper應該都賺死佢

唔好一樣路線就幾好

難得rapppet 市場帶起上嚟

0995 個小黑姐會再錄12人局...

而家話再錄 會唔會10月先有得睇

差唔多啦 6月都好似有錄 都唔知幾時有得睇

好進擊呀
兒子生性
佢呢兩日做咩無啦啦開咗竅 唔跟貼啲都會跟漏嘢 但明明之前仲怕怕醜醜咁

今日無miwa好鐘意miwa 又靚女玩狼殺又勁

紹安都話唔知點解Miwa唔嚟

係咪之前俾人鬧所以唔再鬧

770K

佢之前俾人鬧咩?
上集ml嘅事?

死火, 係咪至少要多2, 3日先衝到上100萬

應該係ML 但無特別留意係咩事

3日一百萬真係好難
速食都用左好似十日

我覺得要 3日100萬真係異想天開 我當初頭兩日都仲有期望 其實view數真係反映人氣 佢地真係需要多d平台曝光

如果要3日100萬一般最少第一日要50萬或以上先得
通常第二日已經會減半

講真佢哋除左娛百同ig好似都無咩宣傳
好難衝上去

長期得娛百及ig宣傳 要去小巨蛋仲難過登陸月球

去到小巨蛋
啲飛都未必賣得唒
尤其係未開關
海外飯去唔到

采子未簽俾鋒澤前，都未聽過佢哋啲名
我估真係睇開娛百先識佢哋

唔係睇殺狼人
我只係聽過偉晉個名
因為佢係spexial
認都認唔到
其他無論歌同名都無聽過

睇狼殺之前
其實我淨係識問米

未睇狼殺之前 佢地一個都未聽過

X2

好奇一問 09之前真係冇咩人識？

仲要睇左勁耐見誠實小狼君叫愷樂butterfly先知佢係蝴蝶姐姐

真係唔識一直睇韓星冇關心台星
新嘅歌手淨係識周興哲

我都係
同埋識啲大粒女星張惠妹嗰啲

以前有追台劇嘅習慣 間唔時都有佢嘅歌做插曲
所以睇狼殺前已經算識佢

same
追左韓星多年
唔識09
周興哲未睇狼殺前淨係聽過怎麼了, 仲以為佢大陸人

之前對台綜智識仲係停留在最早期棒棒堂黑澀會
(不過其實淨係記得鬼鬼, 丫頭, 蚊子之類)
同埋門米+小鬼娛百
反而食尚玩家就近年都有睇下, 識得莎莎、夢多

常見一開始真係得問米 愷樂 宇辰 丫頭係識
宇辰好似上面冇講但應該識毛弟人唔少掛我估
間唔中上就小瓜同派翠克
偉晉嘅Spexial有聽過名冇聽個佢本人

雖然09以前啲歌view都好高
但我真係無聽過
我到呢排先知周興哲係台灣人
其他狼殺only識豬蝶同棒棒堂黑澀會個堆
利申唔識高雄志豪
同埋識啲綜藝人kid王思佳個堆

其實八大都唔係好多綜藝
世界第一等同WTO姊妹會我一路都有追開 但偏偏就係唔想睇娛百
由問米十幾年前成日話自己係台灣木村拓哉已經憎佢憎到爆睇都唔想睇

same高爾宣都係聽返台灣歌先識

我都而家都無聽高爾宣

高爾宣係唔知邊度聽過 因為真係太勁
有印象啲係MAMA拎到新人獎.;

btw如果佢哋真係進攻到小巨蛋
我真係好想睇真四堅情表演Fly Out
之前尾牙睇佢哋表演真係好正

世界第一等同WTO姊妹會我都有睇

一開始娛百個感覺就係宣傳然後好悶
同埋以前講覺得小鬼都走左仲有咩好睇

以前遊戲王真係好睇
睇Kid點癲

09以前啲歌view其實係咪得[你他我]一首高
不過我都未聽過所以唔識
黑澀會我連鴨子同糖果都冇乜印像
佢地係咪後期少少先加入

娛百以前有D小型唱歌比賽都幾好睇
最有印像係Eason上去然後問米同其他藝人唱eason d歌
eason做評審

其實d人成日話娛百低潮期係幾時開始計？
小鬼走左之後？

冇聽過其實係咩人

鴨子係咪早過糖果 我最熟係糖果嗰個時期

鴨子算早期
不過好早去左星光個邊
糖果就較後期
個陣佢最出名係雙面人
比學姐恰又恰學妹（好似係）
太耐歷史真係唔記得
以前真係會追黑棒

都唔算吧
應該小鬼走前已經低潮緊？

其實我後尾睇翻小賴嗰個mv花絮，係咪有提到就算三日破唔到一百萬都已經有搵緊場地開，唔知係咪真呢

淨係知佢都係 CHING G SQUAD

因為我最記得係成軍做黑girl果班
鬼鬼, 丫頭, MeiMei, apple, 小蠻, 大牙
對鴨子冇印像

可能唔小巨蛋吧
應該 legacy
啲位少十倍

應該真
因為係柏良哥講
要搵定下年場地
估計佢地一早想搞番個五堅情演唱會

Rapper 可以講新一代最紅就係佢

我都對佢冇印象

5個人係legacy搞應該太細 我當每人有1000粉絲，應該可以搞個5000人既場

最少都legacy MAX (2千人), 零九自己都開到兩場
如果開到北流(6千人)就好

聽啦聽啦好聽架

我覺得可以博一博開大啲
但最好今年就出多啲歌

零九自己都開到legacy MAX
我覺得五堅開北流冇乜問題啦
實爆到

佢個陣都係sell唱歌
但好快就走左
同埋佢個陣好黑

佢應該淨係留咗好短時間就去咗星光？
但我黑澀會淨係會揀嘉賓嚟睇

希望可以等開翻關佢地先開演唱會

就算佢地Fans base有重覆 查個毛都應該唔多重覆
下年一齊開演唱會真係幾好記錄
事業也好 友情也好

如果香港fans去唔到
可唔可以補開個香港場開下emax個d
五堅情世界巡迴演唱會
FF下算啦

應該最快都要下年開
年頭取消得太多
要慢慢排期搞返

感覺香港Fans堅唔少
可能開會展/ASIA EXPO 10號館都坐得滿

徐宛鈴 鈴鈴姐真係幾黑..

香港fans仲係有錢人
成日都抖內勁多

果時我淨係睇鬼鬼為主

會展你講5BC？
如果5BC都塞得滿 台港合流實開到小巨蛋

我都係咁話..live chat 好明顯見到香港fans係多

可能唔少上班族鍾意
照計學生妹邊有得抖內咁多
佢地D直播連到香港人時, 有D係在Office同佢地直播

就算唔係開演唱會，黎香港搞下fans meeting都好丫

嚟啦嚟啦 鋒澤成日都話想係香港搞

應該會嚟下香港吧
睇comment個啲真係好多香港人

Agger 其實香港都算多粉
Fm都可以彌補下我地乜都冇得睇嘅心情

會展5BC有時d唔太出名既星唔會開得盡啦
開幾千人咁

記得佢地之前有話過想嚟香港
小賴有話過想搞香港fansmeeting
澤仔有話過想嚟開演唱會
但覺得5 個一齊嚟機會不大

有得賺到錢我覺得佢地一定開
但疫情未好 一切都係多餘..

所以見有人問會唔會嚟香港 馬來西亞 新加坡
完全覺得冇意思

exactly
而且依家武肺唔知搞幾多年先掂 講真到時好有機會已經散左團
唔係話反面定咩，而係無原因要夾埋一齊開
九澤應該會長線化但五堅情就

四堅情應該都會長線化
佢哋四個都算夾
婁rapper反而似係可以行其他路咁

如果台灣搞左
D rundown排舞走位諗好哂
黎香港照抄應該OK卦
可能Spare個2日1夜都夠黎香港搞完演唱會再走
d韓星都係咁, 可以星期六到, 星期日開演唱會, 星期日晚零晨機就走

嚟嘅話可以順便拍埋團綜

我反而覺得又唔係真係男團
冇話咩散唔散
有檔期咪一齊夾番首歌出下囉
冇咪唔出住

唔係預言家 真係唔知將來點
所以有諗過但覺得好多野都係之後先再算
覺得個人Fans meeting係疫後應該係會搞 其他好難講

如果分開嚟香港搞未必開到大場啦

分開搞就可能真係EMAX啦

婁反而唔怕嘅 真係要RAPPER路就個人同CHING G SQUAD
大眾風就五堅情

開唔到大開細OK啦. 香港大把選擇

好有機會香港嘅fans係晉仔fans多d ，以前終極一班&spexial積落一堆
之前係自己fb提娛百，都只係得朋友問「咦你依家睇偉晉呀？」
開fm一定要有要晉仔

冇錯
最少呢段時間應該出多啲

檔期正如你講空星期五六日呢啲應該唔會話好難
我覺得唯一例外就係偉晉接劇拍姐

我其實連spexial都未聽過

晉澤黨都多啦

偉晉有冇話想接劇?
其實我覺得佢走綜藝 + 歌手路夠啦
拍劇又唔會有大制作俾佢做男主

偉晉老啦 依家男主角要小鮮肉先有gimmick

+1 反而有留意開台灣D band，所以之前上過狼殺嘅宇宙人小玉、黃少谷(以前叫黃牛)嗰D就識
五堅情一個都未聽過

近年台星我淨係識林宥嘉/盧廣仲

Singer｜Host｜Actor
睇IG就知心入面排序

佢話有劇本合適就拍 只係而家想做好歌手先

咁唔一定諗呢啲嘅 娛百都一堆3X歲做唔到男主演員

台劇冇咩小鮮肉男主下嘛

相反大陸真係好推崇小鮮肉 個個都20/22歲咁

想見你許光漢30歲都扮到學生啦
偉晉又點會唔得 反正靚仔拍劇就是正

Magic Liar個旁白係孫沁岳

沁叔33歲扮演中學生

常見你 見到大飛 扮大學生
非常格硬黎
如果做到起碼大飛呢類角色都OK既
出鏡都算多

想見你 見到大飛 扮大學生
非常格硬黎
如果做到起碼大飛呢類角色都OK既
出鏡都算多

吓完全聽唔出

我覺得偉晉唔做偶像劇男主/男2 好委屈佢咁靚仔做配角好浪費

冇錯 同埋佢CV都有套偶像劇搖滾畢業生男主啦
所以最終都係預測唔到

都係見今日有人話上帝講錯野佢自爆係佢
提摩

馬後炮惗返的確係沁岳d北京混搭口音黎

偉晉演唱會加場被仙人跳完仲未賣哂既, 咩料

阿采清完票又係一路都未賣哂

確實旁白太台灣口音唔夠正式
佢旁白有加重北京味落去

賣極都仲有依家真係咁差人氣咩

見佢係咁repo都覺得啲飛好似賣極仲有咁

借個位宣傳一下沁岳youtube channel
第一條講狼殺以外嘅片係講多啦A夢著名都市傳說<藝人>

799 位訂閱者

冇咩意欲睇佢

個feel有啲似X調查

仆街半夜睇有啲嚇親
估唔到佢係呢種路線
再怪啲晉仔可能會再愛啲

睇完會嚇一嚇感覺......

睇嚟佢應該識日文..

有冇人真係入到零九個群？見佢ig話搞咗個實驗 有好多爭執 想知咩事

但真係完完全全聽唔出

聽朝先睇

ML 今集劇透討厭

真係好正
分開的學問真係好好聽
斷訊CP幾時再出歌

睇怕今年都冇咩可能架啦
下年啦

星期六日冇野睇好悶

:個腔似但係把聲真係唔似

Agger 就算佢自認咗再聽 都唔覺係佢把聲

今晚有加長版！！
話說小九係咪未Po唒輪流蝦人
記憶中得小九腳短
小賴唔識單車
澤仔食屎
係咪無其他啦

唔係suppose有五集咩 定佢無左件事
btw悶可以聽09四日前出嘅新歌

可能出出下已經唔記得咗
btw完全唔知有新歌
09會唔會太佛系
好似無宣傳過

09 ig 好似冇宣傳過
明明佢成日玩 仲狙擊采子都唔宣傳下

真係完全唔知佢出咗歌
佢都算成日repo人啲story 但都唔po下歌

是但啦,首歌都係廣告歌啫,又唔係特別好聽

講開狙擊原來鋒澤個po下面09都有狙擊阿采
仲有冇其他呢
話說有咩情況係09又錄音，阿采又錄音

佢不嬲唔係好宣傳滾石啲合作case
以前幫想見你作果首 我聽見你的聲音
啱啱出果時佢都係提都唔提
日日淨係係ig share天黑/同澤仔跑校唱啲片
成個禮拜之後先開始有人知佢出歌

扣扣又拎我鞭屍

俾條片嚇咗幾次太細膽 平時完全唔睇開恐怖嘢

小賴訪問 21:40開始講對五堅情既感覺 幾感動

估歌仔
但用廣東話讀歌詞
兩首一定知嘅歌 1:31 / 8:17

我第一次聽以為佢講泰文

有老竇九老母澤阿哥婁同家姐晉錫

渣ga 係藝人條片有啲寒
反而佢後面盞燈忽然又開又熄 我仲驚

完全唔知有新歌，但出左幾日有>500K
仲多過09有D出左幾年嘅歌

睇到喊咗佢地感情係真心好
演藝圈有咁嘅好兄弟真係好難得

同埋小賴係一個「生性多疑」嘅人都比佢地四個打動到
真係

睇到勁感動
真係真嘅感情 以後都要一齊走落去

好幾年前聽yt即刻播放，無啦啦播09啲歌，之後就開始狂聽

九叔終於唱得比之前穩

你係大家嘅啟蒙老屍

佢啲live成日好唔穩

Magicliar有Miwa有Niya有Mida

啲名好亂

淨係認到最靚嘅Miwa

原來紹安識咁多靚女 仲未計娛百嗰班

miwa 真心靚，又玩得OK
可惜今集無佢份

miwa樣同狼殺都係頂配

我覺得有chok 聲 但就咁聽聽唔出

以後可能冇啦

Wtf

以後都無諗住佢都係唔嚟1/2集咋喎

係唔係因為有酸民屌？

睇返未有5堅個陣啲狼人殺
問米再加一堆低玩好易睇到尷尬癌
尤其鮪魚最經典既票金水同你是笨蛋啦
問米返黎我真係會罷睇

但其實娛百冇上警，冇乜邏輯可以盤，佢地可能覺得仲難
紹安復盤成日話覺得娛百局好難玩，要被迫做抿牌大師

最近抿牌比例越來越重, 上去打邏輯應該都係比班常駐玩死孫已經試過
嚴格黎講佢地唔係玩緊同一樣野

根本娛百就係狀態流
狀態差就即時打死你

實況主...

不過點維生就唔知 正如紹安靠咩搵食我都唔知

而家D 實況主個個轉晒靠YT 搵食啦
純靠twitch 夠唔夠食呀

紹安會唔會本身有正職？

好似有啲業配. 我見阿樂反而上多啲節目

唔似有啦. 最多Freelancer

阿樂成日上國光
成日著性感衫，最近果集直情露側乳
加上佢本身係小提琴手
唔怕無野撈

阿樂E+大把通告都唔駛開台, 早排先話唔再播twitch

唔知有冇壓軸睇

沁岳有留言

偉晉: 你再不承認你住在ig啊

沁岳正式打入偉晉朋友圈

進擊到連表弟09都唔放過

09居然跳舞…查個毛叫得到佢跳
好大細超 小賴嗰次跳兩下就走開咗

佢都係睇揀跳邊款舞

重播都3600人睇 一路捕住幾時有彩蛋

睇得好辛苦娛百又話中間都有唔同不如你哋話我知邊到唔同

而家終於有

我睇咗頭嗰10分鐘 心諗點解同之前一模一樣
佢個彩蛋係咪淨係得娛百ver嘅All Day mv

但並沒有人想睇佢地倒車

睇多次晉仔個任務
其實佢拎出去某一個無人理嘅角落就得 無人叫佢全程收係身

又睇到多次偉晉擔心澤仔個樣

又好似係

零九其實企喺個水池食西瓜係咪就無人阻到佢

澤仔會同佢打水戰 跟住成個西瓜掟落地下個層
(依家係覆盤早餐任務是不是啊)

有水戰睇會好正

早餐任務真係好好笑

鋒澤做完任務之後做咗好多額外嘢

龍叔件衫又好馬來亞春色綠野景緻艷雅

小賴嘅計畫一石二鳥
可以同婁婁獨處 又送咗鋒澤俾偉晉

九澤大旗

晉澤兩個係睡眠不足到連食早餐都無力呆滯mode

夜晚唔知做左d咩黎

龍叔心累到節目效果都唔做 直接講唔要同九叔all day

我係咪錯過咗d嘢,點解睇唔到洗碗個d

晉澤真係好慘
既然係咁下次兩個一齊訓

得花絮有

有人整理咗娛百view數
原來上次五堅情嗰集0995特別版咁高view

兩個係床到都feel到對方都未訓
咁點解唔一齊去白沙訓
我腦洞又大開了

一齊去白沙又會變另一個故事

其實由首播到依家都無人提
晉仔點解要自己一個提前去叫醒龍叔 其他人好似唔知呢件事咁
之後又要全員去叫醒多次
佢係咪想偷襲

仲高view過叮咚 不如星期六播佢地玩game當室內團綜算

又係一個無得訓嘅故事

憑佢行入房個淫笑樣
就知佢想飲頭啖湯

好啦你地接龍

仲嗌得好撚high添
晉澤黨好撚慘剩下我自問自答....

啱啱睇左叮咚無耐
到底有咩分別

你地係咪睇哂了?
究竟多左D乜?

BBQ完食嘢傾計 + 倔頭路要後退
作歌嗰度播足本
朝早早餐長咗
同埋最後嘅娛百版MV

偉晉揸車行錯路

每次聽晉仔叫「邱鋒澤」都勁溫柔

最想睇夜晚傾計果段

完全版extra egg
53:16-54:40 超市回程五人同車
1:03:20-1:10:32 夜餐延長part
2:09:44-2:15:47 早餐延長part
2:18:32~last MV彩蛋
(大約係咁)
以上

即係頭個一個鐘係一樣

揀房都揀咗半個鐘

之前每集十分鐘睇得好辛苦
剪埋一齊會好少少嘅

諗起個次直播 龍爺想玩水play 比晉仔大叫「邱鋒澤！！」

仲有我都幾鍾意佢哋扮宮個時偉晉嗌個個邱~鋒~澤~

睇左小賴個訪問
真係幾感動

唔該茶茶總結
睇得叮咚太多次唔想再睇返嗰10集內容

查個毛明明後尾有認係自己放雪糕
食晚飯時09都有認自己有一齊放
不過冇播, 搞到大家怪哂屁孩二人組

觀眾資訊有限 真係果一刻剪接係咁
呢啲係韓國就係惡魔剪接..

好彩五個人氣都叫平均d，唔係嘅話九婁真係比佢地d剪輯害死
佢地係燒得太專業先fast forward咋

好正

我覺得09唱自己d歌平均穩過九澤合唱好多
一合唱就會比龍叔帶住走好難控制
晉澤合唱係 征服與被征服

錯
係好撚正
對比九澤合唱真係無得輸

依條片 featuring 偽小賴

茶茶真抵錫
終於忙完可以加入大家既FF大隊

between, 睇哂加左既部份
其實又真係剪走左都一D都唔可惜(ALL DAY MV應該係特登留起)
大家想睇既Part應該真係好似佢地所講
CAM冇電+佢地打機時狂講粗口+傾計又傾左好多唔出得街既
所以照舊都係冇
唯一唔明既係點解唱普通朋友冇成首播

頂佢會唔會笑得太開心
未兵變前係甜d

辛苦了
不過我都係唔會嗌萬歲

睇返09 落水啲鏡頭
我會不自覺咁睇澤仔究竟係幾時擺棵蔥

娛百never disappoints us
你們想要的，他無論如何都不會有

剪少少落去都唔得.真係

聲線有太大優勢

晉澤萬歲
九澤千歲

普通朋友真係應該播返長啦
其實唔好聽講句
五堅既綜藝節奏同鏡頭感未夠好
所以唔算完全係後製既問題
對比其他專業綜藝人就明

其實都喺all day正式出左先播呢個所謂彩蛋版，都唔明點解唔剪多啲點寫首歌

太羞恥啦正常人都叫唔出
佢今日介紹09出場我都起晒雞皮
龍叔：我的師傅我的戀人我的樓剛我的鬍公 我的一切我的everything

btw今日龍叔又低胸

咁一定嘅
始終依家都係當佢地歌手兼職綜藝人
如果要佢地去做到真・綜藝人level，其實佢地本人都未必想chur到個個地步
反而可以設計d環節，可以發揮到佢地音樂專長嘅，可以彌補到綜藝技巧嘅不足 eg 28Cafe
其實jam歌個段係佢地最發揮到屬於佢地特色嘅一part

寫歌唔會真係喺娛百寫啦
佢地都係彈下旋律比個感覺大家期待下姐
做show

我覺得現場應該真係得咁多
其他都係之後返台北慢慢寫

其實叮咚有少少係回饋fans mode
唔好太當佢綜藝/團綜睇
就唔會失望

不過我份人易話為既
有五堅就給讚

28cafe第一集真係唔錯
又有歌聽 又有啲小劇場咁
雖然通常讚完下一集就會fail

先生做咩跑得咁快

第一次睇呢段片 好sweet合拍程度係沁晉拍馬都追唔到 可惜做晒痴漢都追唔翻前任

覺得cafe幾好幾正
Jam歌呢啲內容覺得幾特別

係呀
除左早餐任務
其實夜晚JAM歌真係成個叮咚最歡樂又好睇
設計多D部份俾佢地JAM歌, 玩音樂類遊戲仲好

28cafe好似view數唔太高

正

澤仔他中文不好

頂笑死

好撚有氣質
(Sor9好似錯重點)

頂 晉仔個笑容晉澤呢個時期最sweet

鬍公其實係咩？

沁岳做乜扮09

笑死
真係同哂偉晉嘅朋友做朋友

好似係因為澤仔啲自拍成日都好模糊
有次09就留言叫佢「糊婆」（模糊的老婆）

最近09又係佢張自拍留言
叫佢「團糊」（模糊的團寵？）
澤仔就突然發姣
叫返九叔做「鬍公」（長鬍鬚的老公？）

我走先
我頂唔順真係好撚肉麻

頂依家你講先睇到
救命啊好撚肉麻好撚基啊
阿晉見到係咪言都懶得留知自己輸撚晒

重點係謝國民答自己無都係秒答
爆晒狼喎國民

佢應該反白眼 心諗做乜鳩
因為我都係

佢地唱LIVE真係好撚正
好好聽~把聲好夾

d咁肉麻嘅嘢不能只有我看到

睇comment先留意到
晉仔想比龍叔抹嘴點知比九澤強行同步 很可憐誒
本身惗住係晉澤糖結果又食玻璃碎

救命啊

晉仔雖然行動同表情上都外露晒關心澤仔,但係佢都係唔夠09嚟,下次應該學side大話齋霸道d,座位安排自己坐隔離直接幫佢擦

救命好肉麻啊

挽回中晉仔望住龍叔抹嘴個眼神真係好深情

宣佈無限期支持沁岳
不忍心看著晉仔永遠的單戀

其實我覺得紹安對澤仔已經好嘴下留情
唔知係咪比人警告過

啲人係咪用顯微鏡睇節目

side大你無咩資格講

「紹安最常上嘅網站係ThisAV」
電子顯微鏡

龍叔見到love you之後個少女樣+驚呼
然後又要扮冇野串九叔英文差
真係笑出黎

你地贏

我包容到
送埋床上演真.妻目前犯都OK

九澤真係好sweet一路睇一路姨母笑
九澤果然是真的
除咗沁晉之外 而家愈嚟愈站九澤
咁樣嘅組合真係大團圓結局

可能晉仔做佢背後男人呢
雖然佢都有拋媚眼伴侶

講起沁仔
佢最近忽然好常出沒
睇黎佢都醒 識得捉緊機會

之前仲擔心佢唔夠積極 會遺忘咗偉晉
好彩佢而家咁進擊知道自己未有得上娛百就開始進擊偉晉&his fds 等大家都記得佢

沁晉大隊長又同九澤fbi聯手帶風向勸各位晉澤黨為咗晉仔著想投入沁晉嚟個bbq結局
到底連登晉澤大黨會唔會散呢
請繼續收睇落去

真係覺得沁岳咁進擊有機會取代澤仔
沁晉

最大阻力係咪晉仔自己..

沁岳要快啲拉攏埋小賴做沁晉大將軍
咁就一定冇得輸

佢好識滲入偉晉嘅生活圈

龍叔到時又會卡在沁晉中間
鋒澤你不能這麼自私 自己已經有零九了還阻止偉晉找他的幸福

小賴表示
有食唔食, 眾大惡極
係都自己食沁岳先

最後變左沁賴

MK潮文 失去了才曾經擁有
請播那曾經...

其實係咪到依家都無人知點解沁岳咁鐘意偉晉

沁岳TO偉晉:
忘了是怎麼開始 也許就是對你 有一種感覺
忽然間發現自己 已深深愛上你 真的很簡單

大概是一見鍾情吧

晉澤最大阻力係澤
沁晉最大阻力係晉

我信小賴唔會咁衰囡食姊妹條仔

其實好多人都開到聲話鍾意偉晉
得龍叔可以咁頭也不回咁奔向09到

覺得沁岳唔係小賴鍾意嘅類型
但應該會抽吓水嘅

沁晉成功既個一日就會係晉澤黨最悲痛既一日

男人不壞, 女人不愛

你係講緊09壞男人定係澤仔壞男人

早已變成陌生的前任

龍叔口是心非 支持沁岳進攻
等澤仔反進攻

係要俾d威脅佢
等佢唔好成日覺得晉仔永遠做兵仔等佢

對晉黎講澤係壞男人啦

不過沁岳係娛百點做效果都唔會敢打破三個主持人嘅微妙三角平衡
睇IG世界算

我到時再等09霸王攻
要俾d威脅佢 等佢唔好成日覺得澤仔永遠只會做樓頗

//你不來煩我的時候, 我就特別想要煩你
但你來煩我的時候, 我就特別不想要理你//

咁偉晉主動搵佢嗰陣 佢咪會唔理佢
btw點解要襯涼鞋

培養出感情之後又會有唔同講法

躲陰暗的角落 幾背光旅行

晉澤黨旗主表示
見到大家歸邊九澤/沁晉覺得傷心

我都係
由始至終都只站邊晉澤

點解唔可以共存

唔消失晉澤黨仲有人架

此一時彼一時
情況不同轉變
挽回中之晉澤都有機會隨時呼哈成功

沁晉澤三角點睇
而家都似沁岳->晉仔->澤仔

兩大三角
九澤晉 沁晉澤

其實偉晉性格容乜易鐘意佢
我係gay我都鐘意佢啦

唔好啦
大家鳩up下姐 龍叔是屬於扣扣的

龍扣CP

唔會啦 龍叔淨係會賽後衝過去抱晉仔
佢地感情係真好
你快啲同我睇返1樓個gif補充力量

仲有呢到

之前有人話澤仔單向冷沁鐵粉 令成個形勢更複雜

話時話莊莊
我後來發現 原來我果日睇錯你cm
所以誤會左你話柏良哥
眼殘 同巴打道歉先

小狼君算唔算冷沁粉
仲有表哥都係冷沁粉 詳情請參閱最新嗰集ML
仲俾小巨話佢喺娛百先講笑話
喺ML係講鬼故

好小事者唔駛道歉
我果次都語氣激動左所以令人易誤會

一路睇精神食糧 一路望住上面九澤/沁晉

快啲補充能量

名都改撚埋 旗主大人好

其實我都好認可柏良哥既專業智識同態度
前兩次采子開LIVE都勁夜(夜晚10點幾)
有好多Fans問佢專輯問題采子唔太識答
柏良哥都即刻挺身而出join個live逐一答采子fans問題
非常感動

不過作為采子fans梗係貪心d
會諗如果有一個專屬經理人會否更加幫到采子事業發展呢
不過其實諗諗下以原音既人脈同埋出既錢
應該都唔太大可能搵到個又專業又有人脈既專屬經理人啦

多謝大家G持
希望快D見到老公等佢回頭看看我
然後就會俾side大黑係私生飯

小狼君vs沁岳講冷笑話又係好過癮
一個就話劇式有哂背景設定配合口音
一個就尷尷尬尬好冷咁講冷笑話
各有特色好想睇佢地pk

不過覺得小狼君要有heart少少
佢幾次d笑話在場人都有部份聽過
比起網上搵
都係沁岳自創狼人殺相關尷尬笑話有heart d

希望有happy ending 嘅一日

我明呀 因為覺得佢明明好好
但係因為啲無謂既人為因素
搞到好多人誤會佢
係人都睇到心急

呢個時候要引用09金句：
時間會證明一切
采子值得既 佢唔會比呢啲石仔絆倒

站沁式冷笑話
佢啲笑話尷尷尬尬最好笑
同埋啲笑話勁有心諗

有排都未diss到你
尋日先有個變態fans高鐵狂跟澤仔
錄低晒同澤仔啲對話
話自己係佢女人

近期心願
一個星期采子出現既狼殺集數唔好超過3集
五堅情節目唔好再有采子出現
廢事俾太多路人都覺得佢老是常出現

跟蹤同錄音真心有D痴線...
雖然話藝人係公眾人物 但唔係冇私隱架wor
至於話係佢女人呢樣嘢有D幻愛feel

係我講錯 係九澤 晉澤 沁晉一齊bbq
沁晉十劃都未有一撇 到而家都係帶風向階段 點會滅到晉澤
就算沁晉真係組得成 晉仔都唔會忘記到澤仔呢位咁深刻嘅前任啦
旗主大人請放心

呢啲遲早搵到上門.
原音最好出通告啦 直接將呢啲人列入黑名單...

希望啦

我想睇小狼君講廣東話多過笑話
冷笑話呢樣嘢都係沁仔講效果最滿

都明白小狼君見講英文同押韻句都唔算好好綜藝效果
所以學埋一份講笑話
等自己有多個綜藝定位
不過我都係覺得沁岳講冷笑話個FEEL好D

唔係個班其中一個呀??ig會搵到??
放心啦,到時我同老公係床上個d嘢唔會錄低

好撚痴線但澤仔啲性格一定唔會當面話
睇嚟要我去保護佢

我想睇佢教英文多啲
其他人個反應仲好笑過佢講笑話嗰陣

好撚恐怖

呢啲女友粉好變態嘅
鋒澤咁嘅性格真係好需要09保護

冇諗過佢哋都會有啲咁痴線嘅粉絲

澤仔咪同佢尬聊
條友講極都唔收皮

今晚娛民遊戲仲長過狼人殺 25分鐘
狼人殺24分鐘

好痴線
啲私生飯好癲

因為佢仲唱飯隨愛人等班女友粉明正言順嗌自己係佢愛人

that's me

見到宇辰上玩很大有啲懷念
不過睇黎啲體力game幾啱佢

btw其實私生飯係咪無分年紀
定通常係未入社會d學生
有時分唔到係腦荀未生埋FF太多, 定係真痴線婆, 定係純綷從私生追星呢個行為中獲得成就感
好似好多私生飯係純綷想係飯圈show off自己追得幾貼幾巴閉自己係queen

知有啲私生飯係想做佢地女朋友 有啲就真係唔知做乜嘢

其實你地點知呢啲野 我都唔見嘅

我哥哥有d表情得我先見到
我哥哥會私底下同我對話仲會記得我
我個腦剩係得我哥哥剩係想日日見到佢咩都做唔到喇
etc.
簡單嚟講就係病嬌(嬌唔嬌就唔知但肯定病撚咗)

又日經我

學生既話多數係娛百下面留cm果批
呢啲私生既 通常都出左社會啦
如果唔係都冇財力跟九澤遊高鐵

私底下講笑自high無咩所謂
但去到跟蹤偷拍果啲就過份咗

呢種fans 09都有

返緊工都咁多時間追咁貼...

被09屌柒咗未
定係最後唔知

上埋門09竟然無屌柒佢

問候人哋老母咁癲

踩到上門呢d level嘅危險人物
正面衝突唔係仲危險咩

其實藝人唔敢得罪粉絲都正常，但呢D太過分嘅經紀人係咪應該出聲？

Cls最撚憎私生

咁又唔關事
呢個係為左比驚喜09姐

係！！

09：神職要學會自己做事，要長大。
鋒澤不用

走火入魔

有啲成功靠父幹

是但啦
佢話點咪點囉
我地無理由要求青山病人有正常思維

我唯一要求係唔好鳩叫
慢歌都要跟住唱真係宛如智障

台灣風氣係咁free
你諗下09著背心踢拖周街行
有好有唔好啦

係 真係好難理解

有野睇
米鹿之前都訪問過09
有興趣可以睇埋

屌個標題想點 這麼沒大沒小的新人是不會有前途的

應該都係話龍叔囉嗦碎碎唸無限loop姐
最後加返句：
不過他只是想把事情做得更完美才會這樣啦

無事既

Btw all day 90萬了

果然無令我失望
夠晒鳩

皮蛋都忍唔住狂望佢偷笑

一彎 拉拉手掣 架車bell一bell咁
咁呀點呀 型lo

有時我分唔清
到底係龍叔鳩啲定茶茶鳩啲

佢想鳩得過我？ 下世啦
A比C低

唉睇完唔爭氣咁心情好咗
完全明白點解09只能夠寵佢

真係好有自信

大家都寵佢啦
09只係難逃一劫 而且仲有其他原因既

做咩心情唔好

時而無畏 時而擔憂

澤毛cp gogogo

今次真係09師父救救我啦 件紫衫紫帽要等到8月 再運埋香港有排都未到手啦

笑死我 澤仔真係歡樂既泉源

前幾日九呼情侶裝，今日變左九澤

09:你條八婆即刻除咗件衫出嚟,我樓頗要著

09個樣 佢老婆照樣咁sweet

皮蛋：我跟你說 我最不怕尷尬的哦
......我怕

佢呢兩集都幾圈粉 成功幫到鬼哥止敗

小鬼終於贏啦？
見佢俾kid 㩒住嚟砌 好慘

鬼哥出聲邀五堅上玩很大

好想睇佢地上

扣扣有家暴天賦

玩很大好鐘意請娛百果幾位ex主持
威廉成日踢館，風田又係成日搞笑

仆街仔米鹿改個咁既標題嘩眾聚寵靠害呀

講起風田
我強推大家去睇風田好瘋癲
入面晉仔非常好J

鬼叫呼呼個件係大碼衫咩
好難唔咁諗

痴線佬出沒
佢地係咪挑戰人類肉麻極限

下次喝醉就找我發洩一下算了好嗎 別麻煩其他人

啊啊啊啊啊啊
架車開太快跟唔切呀

風田真係好好笑 好似癲佬

表情當當跳得好high 好有自信

鋒澤跳舞真係好生硬 動作大但唔到位

你係咪想幫我地個妹夫故接龍
點解睇完龍叔段舞可以講呢啲

寧願佢開車都好過用呢種溫柔語氣
完全係鬼上身 好不安

真心係
最記得佢用愛的小手手搞晉仔奶頭
痴線到仆街

喇依d只係文字唔知佢個語氣嘅
句嘢絕對可以好霸道咁講然後捉佢上床

嘩屌 究竟點解睇完佢鳩跳舞可以聯想到飲酒 再聯想到上床

你最近係咪欲求不滿
你晉澤九澤既結局都係霸道捉你老公上床

其實好直線邏輯: 開車

今次係九叔自己開車,我只係嘗試理解作者嘅諗法啫

魚伯肯放人咩

正常人：條友又鳩跳啦
九叔：
下次喝醉就乖乖跟我上床睡覺不準再跳舞給別人看好嗎？

可以啦 玩很大衝唔到娛百個時間

我一定要同大家推薦呢個痴線單元

飲完09就唔好跳舞 直接上床就好

風田：你要成為一個真正的男人對不對
晉妹：我不要！！！！！

遮右眼=聲援爆眼義士
手足

晉妹：我要擦口紅！！！！！！！！
正到爆

笑死我
由開頭先到完 救命
好好笑啊頂

風田果種喪感真係好天然
加埋晉妹又躁又嬌羞真係好有效果
明明咁正但views好低

未買阿采首張專輯既巴絲又有機會啦
第二批今晚開, 一樣有簽名架, 海外順豐到付
between阿采勁支持9 theory又著

風田真係笑點嚟
晉妹呢個名幾啱佢 又要性感又要搽唇膏

冇人睇

9大陸人黎

通常播得咁短都冇咩好睇

卜心今日好靚

姚蜜（英文 Fairy，1991年11月11日－)，本名陳芯斐，台灣台北市人，台灣的女演員、模特兒，伊林娛樂旗下女藝人。

零九又趕收工

站1

09極度趕收工

我delay咗2分鐘sorry

又係殺狼局

1號狀態咁好

啱啱先得閒睇post就見到澤仔係度鳩下鳩下
真係笑左出聲
btw九叔同你哋開起車上嚟
雞皮都起

豆腐皮蛋係咩黎？

笑死 仲有毒

悶到

又裸點快到

會唔會太快

我又睇左啲乜

格梗搞cp

點解婁係皮蛋

陳敬宣本野好睇過今集

皮膚顏色

因為佢好黑

－皮蛋豆腐 (婁峻碩+邱鋒澤)
五堅情動森直播中，因婁峻碩遊戲中造型頭戴蛋殼，邱鋒澤衝口而出「為甚麼有顆皮蛋」
出處:
婁澤因而被稱為「皮蛋豆腐」

再玩inside joke我就撞牆

8真係狼到一個點前面一個保9一個話定義唔到9一個話9直接出坑 佢竟然話9好多人踩要拍身分 惡靈引毒太出面

有無全套link

個樣 對腳

狼隊0空間

全部着勁多衫

荳荳自刀想做身分 即刻被查

鋒澤扮喊好得意

阿荳最叻打隱

但第一輪就俾人查左，無得打

惡靈騎士都咁悶

偉晉喺惡靈局終於可以留到最後

我睇咗啲乜嘢

有人話個姚蜜同晉仔有cp感

2074咁做係好過齋隱
但遇著09歸票+婁做預言家

勁難睇嘅一集

邪教

超悶 又唔肯取消騎士 一驗就玩完

好撚慘
又係殺狼人

回覆

希望今集娛民會好睇

感覺狼人只有比09做先有生存空間

一齊瞓

唔係呀ma?

娛民有成25分鐘

我黑人問號

CTCY Lee
2 小時前 (已編輯)
求求小編～～不要再有騎士了～～～但娛百還是很好看哦

5

八大電視娛樂百分百
八大電視娛樂百分百
45 分鐘前
新角色就比較沒有了

都唔知擺到幾時先播

今場有09真預言家
騎士有無都一樣

黑商埋又係騎士

娛百：悶嘅話咁我拎走惡靈騎士

雖然姚蜜係采子Frd
但不得不說佢個樣真係好怪

係一舊屎同三舊屎嘅分別

好似真係好少人睇
一千人都無

惡靈騎士仲繼續玩 不如換個神啦
換個守墓人呢啲廢廢地幾好

娛百真係做得出呢啲事

黑商係進化板騎士 娛百唔知幕後食咗幾多屎先放呢個角色落去

睇完呢度嘅comment 決定2倍速睇呢集

嘩今集無聊到 第一次飛得咁勁

建議唔睇 反正喂屎

幕後食一舊屎
觀眾就食返十倍

佢加咗後面嗰句：但娛百還是很好看
會搞到好似無論俾咩你你都睇得落咁
娛百真係乜都做得出

感覺娛百狼殺再唔玩d平衡嘅版子好快會收皮

好屁好啊
哭屁哭啊

無錯全世界都知3狼係邊個 尤其鋒澤仲要話開毒 呢集有無騎士都無關係

啱啊 今集連效果都冇 根本虐殺

諗緊要唔要上d card ppt帶風向
點解台仔唔鬧

荳荳廢到
出局都唔掙扎下
拖累我地遺言家澤仔

有瘦子

希望你係玩膠

擺明

有啲悶

其實陳敬宣跳得幾好
不過09咁嘅狀態同跳看穿牆無咩分別 搞到狼隊勁崩

台仔真係好冇乜所謂咁

婁主持handle唔到個temple
唔知佢遲啲會唔會由代班變做主持呢

偉晉打拳幾好笑

佢哋包容度好高
同香港人爭好遠

我地真係包容唔到

咁嘅集數都夠膽播出黎
容忍有限度

零九今集同之前有集做驗士裸點三狼一樣
無得玩

荳荳直接認狼同狼隊交牌有咩分別
點解唔掙扎下

諗起近排有集類似係09小賴凱希組高配狼隊
但好人全部爆晒水/狀態太明顯
最後都係變殺狼人

所以喺觀眾角度都係搵啲人狼狀態都似狼嘅新人先好睇

應該話台灣人唔鐘意就直接唔睇 view數直插
但香港人會苦口婆心鬧 鬧完仲比小編話兇屁兇

娛民冇鋒澤

就這樣被你征服～～

呢段預告又再出現

係真係唔鍾意就唔會突登留言鬧
好似我咁留係度圍爐j仔算,最想就係睇到娛百節目組同問米一齊食屎收皮

識唔識比狼人空間係學問

娛百到時收皮一定會再去恥笑佢地

五堅情&小鬼！綜藝玩很大討論(100)

Eg
今集女巫唔毒1
投佢出去畀佢帶多個人

啲預告好似成日都亂咁嚟咁

但女巫好難唔毒啦

可能可以考慮係零九唔係太強勢歸票？
俾卜心 小瓜投婁峻碩

真心覺得09個強勢歸票同問米跳看穿牆有相似嘅地方

零九今日可以跳個看穿牆
其實冇跳都有果種氣勢令人會跟佢投

聊聊大明星有五堅情但YouTube搵唔到

應該未有要等下
頭先睇直播好辛苦個收音麻麻地成日唔知佢哋up乜

佢點會做得好似問米咁柒
跳邏輯強同看穿牆咁高狀態
係會害到自己玩狼牌果陣俾人踩點唔到3狼

喊住自己上床任人魚肉一d羞恥心都無

有冇人識用個圾垃BIGO APP
之前睇幾次live都冇問題
今日唔知係咪鎖左區
又乜都Search唔到, 又join唔到live
追蹤緊個user直接幫我清走埋
cls 既廢app

今集我反而留意卜心
佢不斷拉件衫驚件衫跌
卜心個身材平到朗唔起件衫

呢集平淡過水喉水...

今集ML 妮妮就係好例子，溫柔嘅預言家

最好就係 問米+娛百一齊收皮
五堅情另起爐灶

妮妮其實直頭諗緊點樣令個節目唔會太難睇.
其實娛百好需要人諗呢啲 我覺得零九可能係要揹呢個位
之前鋒澤雪騎都有呢個意思

最後媽媽良勸兩個仔飲咗唔好亂開車

娛百真係得09 , 鋒澤 揹得起呢個位
可惜娛百幕後9成唔會諗呢D, 淨係識諗辦法殺狼人

咁都要趕絕我
上個禮拜我仲問左條問題采子見到有答我架

09剩係日常趕收工澤仔如果俾空間其他人發揮會好難判斷佢係鳩玩緊定有心俾空間
希望09下次唔好再咁壓縮法

vpn唔得??

柏良真係九澤大將軍嚟

睇完
呢隻幾好睇
阿采原來係小星座專家
對唔同星座都幾有了解

同埋佢其實係話鋒澤係老闆佢唔敢唔爽啦
俾人話佢緊張時, 佢話自己"我一定是狼, 我一定是狼"

媽媽良佢見證住小九真正愛一個人嘅變化
正常都會綁死澤仔唔俾佢離開自己個仔

係佢話大家狀態太好時 佢又何嘗唔係
連暈民都冇空間比你做

小賴好人時都算係.. 開唔同路線出黎

希望佢地可以考慮下主持上點令節目有精彩度
偉晉完全做唔到呢啲位

娛百幕後睇住啲Views跌咁快都唔識死..

貳貳又binc
澤仔一講錯嘢就即刻壓渣佢,嚇到佢FF女巫未毒

其實佢壓縮狼人空間嘅同時都壓縮緊自己做狼扮暈民嘅空間有時唔使太好狀態

其實佢地真係太打狀態

晉仔主要係做效果
呢方面有少少係佢能力以外

真正賽後檢討佢個賽後檢討
無解對佢要求係最高 所以希望佢都要換個角度諗..

澤仔誇張到爆...聊爆中經典 算啦 我係佢自爆算

其他人: 你暈? 你分不出預言家? 不可能! 你狼吧
票你 過~

阿采果然係獅子唔受控
國民成日走出嚟嚇死主持搞到佢一頭問號

between采虹大隊長夠唔夠真蠢做阿采理想型

係佢能力以外
同埋佢發言真係好重狀態..

好正, 越訪問越不受控, 謝國民係咁跑出黎
同埋講到雷點又係好好笑, 耶穌

呢層大鑊d
我真係ok醒

算啦,俾人壓到咁,敬萱個句其實都已經默認啱咗三狼,後面又有騎士其實真係唔使玩對於佢嘅能力嚟講力已盡

between 今日狼隊組合係澤仔加mv女主角們

今次敬萱其實已經跳得OK
只係荳荳黑仔俾人首查，再加個騎士
根本就係正宗殺狼人示範集數

用vpn睇到

敬萱係咪第一次悍跳?
佢跳完我就站咗佢邊

根本有人講你要加個騎士
整個狼王 狼美人 惡靈騎士 三狼混合板

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（66）

唔係
有一次大飛真預唔跳 佢悍跳 刀埋大飛
然後就係日常邏輯強

用iphone要點用vpn睇

今集其實好成功,大家睇完剩係記得敬萱本寫真比起其他人宣傳得好成功

仲要真預係婁婁
第二個做真預我應該會站敬萱

vpn app應該可以?